係唔係愛嘅話，無論有冇聯絡都唔會因為時間而move on?

因為一啲原因而大家鬧交分開咗，你諗住唔搵佢係畀空間佢，大家都冇聯絡，生活如常，其實心仲有對方，但時間一路咁流逝，會唔會喺呢段時間大家都move on 咗？如果真係時間就可以沖淡對一個人嘅愛，唔係話因為唔愛而move on，咁仲係唔係叫愛？